家居寬頻-----有冇人用緊3既上網？

屋企用緊hkbn就到期，續約價仲貴過舊約
去過3街鋪問過價，平好多！
有冇人用緊？有冇伏？
我100mb夠用

用緊
115一個月

用過
垃圾

用緊1000mb 148但係36個月約。10年前都係用和記，果陣成日斷線，之後轉左hkbn，次次一完約就加價。而家轉返和記用左年幾又無乜斷線

會唔會成日斷線？